點解房署唔查公屋住戶的內地資產?

如果查到,我諗好多要仆街,要坐監.
其實可唔可以推到上報等政府關注下呢個問題?

可以點查

大陸成日話香港係中國既一部份,但點解可以小小資料都查唔到.
我唔信大陸要查香港D野會查唔到

邊有咁易

因為中港並未真正融合

如果香港肯行多步,公屋大清洗,我諗好多本土香港人受惠

有心查點會查唔到，移民局點查移民？

民建聯鐵票

香港其實好多本土人根本不符合資格排公屋，點受惠？

公屋輪候耐的唯一原因，就係政府擠牙膏咁起樓，以維繫高地價政策！

成本太高，就算香港肯做，大陸都唔會配合

你都on9
香港公屋排得排平明明就因為你呢d支那狗來搶
一日一百五十個
點起？
支那最叻就係搵你呢d五毛狗上來推卸責任
睇穿晒支那玩法

真係查唔到，中蟈都無齊全嘅資料

牛大力係支那五毛狗來
由此可知支那近排玩法
就係想將禍港責任推落香港身上
呢d係支那狗一貫作風

係支那政府唔配合姐
根本支那就有心玩死香港人

你都on9,對對張回鄉證號碼乜料都有啦,大陸乜都要實名,唔好話資產,D人著草返大陸好多都捉返

兩個唔同國家, 無權查

懶

百五咪又係香港人申請佢地落黎，香港人唔申請佢地落唔到架

好多仆街呃福利,其實支那有車有樓

咪就係但香港唔會去正視既個問題,其實可唔可以告房署失職?因為佢地要求申請公屋要申報外地資產,但佢地唔會去核對,如果俾我地搵到一單野做案例,就告到佢仆街

支那----包容

點解咁少人討論呢個問題,其實呢個問題係不合法,今早新聞先有單白表買居屋隱瞞資料.
如果依家住緊公屋既,俾人check到唔止要交返公屋出黎,仲要罰錢同坐監.肯定多返數以萬計既公屋. 根本依家新既公屋村9.9成都係大陸人住.好多仲要勁有錢.

換晒人仔係大陸，呃下長生津都幾easy

你係咪on9
一百五十個審批權係支那手上架
又一隻借頭借路老屈香港人